致計劃8月13至16日塞鐵巴絲們一番說話

我知道大家對8月12號爆眼少女一事覺得好氣憤，亦對港鐵好憤怒，但唔好被憤怒支配。
呢一場運動，最成功係不分化不分割，不論和理非定勇武都係連為一體，即使意見不同，由集體決定，少數服從多數，先係堅持到現在既原因。
既然之前做過投票，有61%人反對，為何要堅持己見？堅持己見，一意孤行，請問，你同777有咩分別？

唔好活在自己世界，唔好以為眾人皆醉唯你獨醒，請Be Humble.

塞鐵必須配合罷工 亂塞只會得不償失

認同

推

有勇更要有謀
811輿論又轉向，全城圍插
就趁依個時間做多啲文宣
好多港豬廢老都好憎人阻佢返工搵工養家
但好聲好氣同佢地解釋反而起作用，尊重好緊要

係，有時多一份尊重可以換黎多一份諒解

同意

希望巴絲重新考慮

push